K Kwong: 其實我D化學好差，唔識用H2SO4, HNO3, HCl, NaOH 造燃燒彈

source:

黑警真係化學天才

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

飯堂有NACL呀
好危險呀

HCl+NaOH, 有發熱作用, 出黎成品仲係鹽水既成份之一, 一定係危險物品啦

仲有好多一氧化二氫

最危險係二氧化碳同二氫化氧
個個手足都大量管有